要守就打過，唔守就快走

被捉到個班人真係on9，係走同唔走之間，又唔還擊，企係度俾人捉，想點呢